支持摩佬聽朝比人炒

換邊個做領隊好

0-2

見到摩佬個樣真係笑到停唔到

點解廢到咁

永續摩佬！！！！

山齊士救摩佬

In摩佬we trust